又話big 6 但得5 隊打歐聯😧

😧

咁要派人衛冕r霸既

曼連？